八字高手請入

學緊八字，最近見到個八字唔識分身強定身弱。睇三審失時失地得勢，理應身弱 但有書同八字網就話係身強

癸已年 壬戌月 甲午日 乙亥時

有冇高手可指教

有冇巴絲打可以一齊討論下

梟印通根 , 屬偏強啦

睇埋大運 , 戊午運就會變成身弱

呢個人父母輩已經好有錢, 佢應該係承繼家業做生意的

身弱

用水and木

咁60歲先有運行

where is樓主

學左幾耐

既然都有啲同好入左黎 , 想問下你地對大運嘅時效用法

a. 最普遍認為大運天干地支共管十年
b. 大運天干管五年 , 地支管五年
c. (盲派講法 , 大意係咁, 非完全肯定) 共管十年 , 但天干睇三成地支睇七成
d. 天干管五年 , 地支管十年